<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

        <string-array name="title">
            <item>ป้าย ห้ามเลี้ยวซ้าย</item>
            <item>ป้าย ห้ามเลี้ยวขวา</item>
            <item>ป้าย เดินรถทางเดียว</item>
            <item>ป้าย ให้เลี้ยวขวา</item>
            <item>ป้าย ให้เลี้ยวซ้าย</item>
            <item>ป้าย ทางออก</item>
            <item>ป้าย ทางเข้า</item>
            <item>ป้าย ทางออก</item>
            <item>ป้าย หยุดรถ</item>
            <item>ป้าย จำกัดความสูง \n2.50 เมตร</item>
            <item>ป้าย แยกซ้าย-ขวา</item>
            <item>ป้าย ห้ามกลับรถ</item>
            <item>ป้าย ห้ามจอด</item>
            <item>ป้าย รถสวน</item>
            <item>ป้าย ห้ามแซง</item>
            <item>ป้าย ทางเข้า</item>
            <item>ป้าย หยุดตรวจ</item>
            <item>ป้าย จำกัดความร็ว \n50 km/hr</item>
            <item>ป้าย จำกัดความกว้าง \n2.50 เมตร</item>
            <item>ป้าย จำกัดความสูง \n5 เมตร</item>

        </string-array>

        <string-array name="detail">
            <item>หมายความว่า ห้ามเลี้ยวรถไปทางซ้าย</item>
            <item>หมายความว่า ห้ามเลี้ยวรถไปทางขวา</item>
            <item>หมายความว่า ผู้ขับขี่ต้องขับรถตรงไปตามทิศทางที่ป้ายกำหนดเป็นทางเดินรถทางเดียวเท่านั้น</item>
            <item>หมายคาวมว่า ผู้ขับขี่ต้องขับรถเลี้ยวไปทางขวาแต่ทางเดียวเท่านั้น</item>
            <item>หมายความว่า ผู้ขับขี่ต้องขับรถเลี้ยวไปทางซ้ายแต่เดียวเท่านั้น</item>
            <item>หมายความว่า เป็นทางออกเท่านั้น</item>
            <item>หมายความว่า เป็นทางเข้าเท่านั้น</item>
            <item>หมายความว่า เป็นทางออกเท่านั้น</item>
            <item>หมายความว่า รถทุกชนิดต้องหยุด เมื่อเห็นว่าปลอดภัยแล้ว จึงให้เคลื่อนรถต่อไปได้ด้วยความระมัดระวัง</item>
            <item>หมายความว่า ห้ามมิให้รถทุกชนิดที่มีความสูงของรถรวมทั้งของที่บรรทุกเกินกว่ากำหนดเป็น "เมตร" ตาม จำนวนเลข ในเครื่องหมายเข้าไปในเขตทางหรืออุโมงค์ที่ติดตั้งป้าย</item>
            <item>หมายความว่า ให้ขับรถไปทางซ้าย หรือไปทางขวา</item>
            <item>หมายความว่า ห้ามกลับรถไปตามทิศทางตามป้ายบอก</item>
            <item>หมายความว่า ห้ามจอดรถบริเวณนี้</item>
            <item>หมายความว่า ให้ผู้ขับรถทุกชนิดหยุดรถตรงป้าย เพื่อให้รถที่กำลังแล่นสวนทางมาก่อน ถ้ามีรถข้างหน้าหยุดรออยู่ก่อนก็ให้หยุดรถรอถัดต่อกันมาตามลำดับ เมื่อรถที่สวนทางมาได้ผ่านไปหมดแล้ว จึงให้รถที่หยุดรอตามป้ายนี้เคลื่อนไปได้</item>
            <item>หมายความว่า ห้ามมิให้ขับรถแซงขึ้นหน้ารถคันอื่นในเขตทางที่ติดตั้งป้าย</item>
            <item>หมายความว่า เป็นทางเข้าเท่านั้น</item>
            <item>หมายความว่า ให้ผู้ขับรถหยุดรถที่ป้ายนี้ เพื่อให้เจ้าหน้าที่ตรวจและเคลื่อนรถต่อไปได้เมื่อได้รับอนุญาตจากเจ้าหน้าที่ผู้ตรวจแล้วเท่านั้น</item>
            <item>หมายความว่า ห้ามมิให้ผู้ขับรถทุกชนิดใช้ความเร็วเกินกว่าที่กำหนดเป็นกิโลเมตรต่อชั่วโมง ตามจำนวนตัวเลขในแผ่นป้ายนั้นๆ ในเขตทางที่ติดตั้งป้าย จนกว่าจะพ้นที่สุดระยะที่จำกัดความเร็วนั้น</item>
            <item>หมายความว่า ห้ามมิให้รถทุกชนิดที่มีขนาดกว้างเกินกำหนดเป็น "เมตร" ตามจำนวนเลขในเครื่องหมายนั้น เข้าไปในเขตทางที่ติดตั้งป้าย</item>
            <item>หมายความว่า ห้ามมิให้รถทุกชนิดที่มีความสูงของรถรวมทั้งของที่บรรทุกเกินกว่ากำหนดเป็น "เมตร" ตาม จำนวนเลข ในเครื่องหมายเข้าไปในเขตทางหรืออุโมงค์ที่ติดตั้งป้าย</item>

        </string-array>
</resources>